共產黨領導人梁振英先生，唔該申報下你喺英國既資產，及你家屬是否英國國籍

我好擔心英國佬會利用你咁多資產同人質喺英國，來對付黨

請立即把合法/非合法擁有的資產轉到崑崙銀行

人地英國議員都知道你喺英國有把柄，作為大領導人，成何體統？